無知一問, 點解有好多義士有兩三個腰包

今日有散水撚腰到有成三四個 , 我個人覺得好鬼
自問發過夢都係背囊多 可以俾人救/拉翻
歡迎指教

[緊急分析]法！不！責！眾！

銅鑼灣扮鬼個D咪用背囊
捉鬼係完全冇成本效益既事(除非見到你識係做緊狗既人)
分分鐘搞錯99個自己人先捉到一隻鬼 算把啦